# 极丰科技招聘简章

+ [公司说明  ](README.md#公司说明： )  
+ [招聘正式岗位  ](README.md#招聘正式岗位 )  
 - [PHP开发招聘 10名  ](README.md#PHP开发招聘10名 )  
 - [IOS开发招聘 4名  ](README.md#IOS开发招聘4名 )  
 - [Android开发招聘 4名  ](README.md#Android开发招聘4名 )
 - [前端开发招聘 6名  ](README.md#前端开发招聘6名 )
 - [高级运维工程师招聘 5名  ](README.md#高级运维工程师招聘5名 )
 - [产品经理招聘 3名  ](README.md#产品经理招聘3名 )  
 - [自动化测试招聘 3名  ](README.md#自动化测试招聘3名 )
 - [功能测试招聘 4名  ](README.md#功能测试招聘4名 )
 - [UI设计师招聘 2名  ](README.md#UI设计师招聘2名 )
+ [联系方式  ](README.md#联系方式 )    

# 公司说明：  

## 公司简介：  
极丰科技，公司成立于2016年，位于菲律宾首都马尼拉。公司主营业务为线上游戏与技术开发，游戏平台及人性化优质服务，为客户提供尖端、潮流的娱乐消遣方式。公司为员工提供源源不断的机会与挑战，拥有菲律宾政府颁发的合法牌照，为员工提供高度安全保障体系。是集研究、开发、推广、经营为一体的高科技股份制企业。
公司严格规范的用人模式和专业高效的运作体系，帮助员工快速成长的同时，保障公司持续稳定运作。因公司发展需要，现面向全东南亚，招聘有识之士，以提升公司品牌素质以及服务质量，为客户带来更好的服务以及游戏体验。  

## 项目情况  
目前团队各岗位人员稳定，开发团队人数40人+，因项目发展需要，现招聘若干岗位。项目主要功能开发已完成，处于正常运营阶段，后期主要做功能迭代，功能优化，性能优化等工作。项目排期工作节奏合理且人性化，提倡在不加班的基础上高效完成开发任务。实际中除运维岗位外，其他岗位目前基本无加班情况。项目团队各岗位完备（产品，测试，后端开发， IOS开发，Android开发，前端开发，UI设计师），我们是典型互联网项目团队，流程规范完善，在这里有学习成长的环境，有发挥能力的空间。  

### 工作地点：  
菲律宾 马尼拉 帕赛市

## 工作时间  
1）**每天7.5小时工作制**  
2）上班时间每天9:00 – 18:00；中午休息时间12:00 – 13:30  
3）晚班（PHP，运维需轮班晚班，其他岗位全部上早班），每天14:00 – 22:30；休息时间6：00 - 7：00  
4）每周休息1天  
5）每月第一个周末双休  

## 住宿条件  
1）公司提供**单人公寓1人1间**，或者双人间双人公寓（即每人至少提供独立公寓宿舍）  
2）公寓都配备水，电，网，冰箱，洗衣机，空调，厨房等（**水电网费，管理费公司全包**）  
3）公寓公共区域配备游泳池  
住宿环境见图片：  
+ [公司执照&城市及周边环境  ](environment.md )  

### 住宿距离公司多远？  
住宿公寓距离公司步行差不多5分钟左右，每天走路上下班

## 超多长假（长假多，带薪，报销机票）   
1）新员工每工作4个月放一次长假12天  
2）工作满一年后，每工作3个月放一次长假12天  
3）工作满两年后，每工作2个月放一次长假10天  
4）其中春节长假15天，过年期间值班年后放长假17天  
5）带薪休假，公司统一机票报销费用2000元人民币；春节长假统一机票报销费用4000元人民币  
说明：  
平时长假如果不回国，也可以领取2000元机票报销，长假不休可以累计一起休，可以拆分休  
春节长假机票及高铁票来回超过4000元，可以再额外报销  

## 生活补贴  
1）每月发放4000比索生活费（折合人民币约540元）  
2）每天补贴餐费600比索（折合人民币约80元） 
每月餐补 = 600p x 当月天数  （即，**周末休假的餐补照常发，长假回去的餐补也照常发**）  

## 工资发放  
1）每月15号发放上一个月工资  
2）全勤奖（每月考勤不迟到+500元人民币）  
3）汇率补贴（每月工资统一+500元人民币汇率差）  
说明：  
工资发放美金，按照新浪前一天汇率发（一般1万工资，去换汇成人民币都能超过1万一点）
例如，基本工资1万，考勤+500，汇率差+500，即按照11000发工资；再除于前一天美元汇率发美金，这个美金换汇成人民币，一般也都是比11000多一些

## 薪资调整  
每半年到一年；公司统一根据个人绩效提薪一次  

## 年终奖  
以下供参考：
1）2019年年终奖金公式：年终奖 = 基本工资 x 季度数 x 0.25（每季度1/4月工资），即每满1年工龄有1个月年终  
2）2018年终奖：每人最少2个月+的奖金  

## 节日奖金红包
周年庆，中秋节，国庆节会发一些奖金：按照去年这几个加起来一般差不多2万+


## 办公室福利  
1）每周一次下午茶  
2）每天办公室提供水果饮料  
3）每月至少一次公司聚餐  

## 入职报销  
员工入职前需自行办理旅游签证，机票；入职后到公司凭发票报销  



## 签证  
1）员工入职后，公司统一办理为员工办理9G工作签证(可自己选择办理其他类型工作签)  


## 押金  
公司不收取任何押金，不收取任何费用  
  

## 离职赔付  
1）入职工作未满一年离职，需赔付9G工签费用（9G工签有效期2年，费用约2万人民币，按照公司与个人各承担一半费用的原则处理，个人需统一赔付1万人民币）    
2）入职工作满一年后，离职无需赔付任何费用  
3）试用期或者转正，可以选择续签临时工签，不办理9G，就不存在任何赔付问题  

**PS：除了入职未满1年离职，并且办理9G工签的赔付1万，没有任何其他乱七八糟的费用，没有任何其他乱七八糟的费用，没有任何其他乱七八糟的费用**  


## 招聘正式岗位  

### PHP开发招聘10名  
#### 岗位职责：  
1）参与需求评审，根据产品需求编写api及后端功能代码  
2）配合各端，测试对接功能  
3）生产环境反馈的问题跟进处理  
4）项目分配的其他任务  
#### 岗位要求：  
1）大专以上学历，计算机相关专业  
2）熟悉使用PHP主流常用框架，例如ThinkPHP,Yii2,Laravel其中之一（熟悉Yii2最佳）  
3）熟悉MySQL查询优化，索引优化，缓存优化等  
4）熟悉基本功能开发：能独立开发根据产品原型及文档开发功能  
5）熟悉RestFull风格的api代码编写  
6）良好的英文资料阅读能力、团队协作意识  
学历要求：大专及以上  

#### 职位基本薪资：  
工作经验：PHP开发1 - 2年，20k - 25k/ 月  
工作经验：PHP开发2年以上，20k - 40k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### IOS开发招聘4名  
#### 岗位职责：  
1）参与IOS平台应用程序开发。  
2）产品的维护与新功能开发，项目重构，组件化重构，技术难点攻克。  
3）根据项目任务计划按时完成软件编码和单元测试工作。  
4）项目分配的其他任务。  
#### 岗位要求：  
1）大专以上学历，计算机相关专业。  
2）精通Objective-C语言，精通iOS框架，熟悉xcode开发环境，熟悉网络通信机制，Socket通信、TCP/IP和HTTP有较深刻的理解和经验 。  
3）熟悉 App Store上架流程和规则，有App Store线上作品者优先。  
4）熟悉iOS SDK、UI、网络、数据库、XML/JSON解析等开发技巧。  
5）良好的英文资料阅读能力、团队协作意识。  
学历要求：大专及以上  

#### 职位基本薪资：  
工作经验：IOS开发1 - 2年，20k - 25k/ 月  
工作经验：IOS开发2年以上，20k - 35k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### Android开发招聘4名  
#### 岗位职责：  
1）负责公司Android端App的开发和优化；  
2）根据产品需求，独立完成所负责的功能模块；  
3）负责分析解决项目中测试反馈的问题；  

#### 岗位要求：  
1）掌握Android平台的UI开发,Android四大组件等基础开发技能,熟练使用开发平台Android Studio  
2）熟悉Android SDK, Android数据存储方式  
3）Java基础扎实，代码风格良好，逻辑思维清晰; 会使用Java的一些设计模式(比如基础的单例，工厂模式等)  
4）具备良好的沟通协调能力，能与团队保持良好沟通  
5）具有良好的自学能力，善于研究新兴的技术  
6）有独立开发过Android应用者优先，具备Android应用性能调优能力和经验的优先考虑  

学历要求：大专及以上  

#### 职位基本薪资：  
工作经验：Android开发1 - 2年，20k - 25k/ 月  
工作经验：Android开发2年以上，20k - 35k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### 前端开发招聘6名  
#### 岗位职责：  
1）负责公司前端（pc，wap）的开发和优化；  
2）根据产品需求，独立完成所负责的功能模块；  
3）负责分析解决项目中测试反馈的问题；  
#### 岗位要求：  
1）大专以上学历，计算机相关专业。  
2）良好的设计和编码品味，热爱写代码，能产出高质量的设计和代码  
3）掌握 WEB 前端开发技术：JavaScript （含 ES6 ）、HTML、CSS、DOM、协议、安全等  
4）较好的产品意识，愿意将产品效果做为工作最重要的驱动因素  
5）熟练使用主要前端框架：VUE  
学历要求：大专及以上   

#### 职位基本薪资：  
工作经验：前端开发1 - 2年，10k - 25k/ 月  
工作经验：前端开发2年以上，20k - 35k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### 高级运维工程师招聘5名  
#### 岗位职责：  
1）负责运维支持，系统上线、发布、跟踪、回收等整个生命周期的管理  
2）负责服务的监控分析、故障排查、紧急情况应急处理。发现潜在问题并提前避免，制定调整和优化方案，持续提升系统的健壮性和运行效率  
3）使用自动化运维、管理工具，并推广落地  
#### 岗位要求：  
1）计算机相关专业，本科及以上学历，3年以上互联网公司运维经验  
2）具体较强的应用运维能力，能够持续跟进业务运行状态，发现问题并提出解决方案，改进业务的稳定性与性能  
3）掌握DevOps、Gitlab-CI持续集成相关知识和工具 ，能够制定规范，推进业务线持续集成工作  
4）熟悉Linux的配置、管理，熟悉网络协议原理  
5）熟悉常用开源软件的配置和调优，包括但不限于Ansible、Nginx、Redis、Elasticsearch、Mysql等  
6）熟练监控系统和日志系统的的使用和配置，包括但不限于Grafana、Prometheus、ELK，能够使用Ansible进行配置管理  
7）至少熟悉一门语言，包括但不限于:Python、PHP、Go。熟练使用Shell  
8）熟悉虚拟化和容器技术，包括但不限于ESXi、Docker、Kubernetes。了解其原理并能够使用  
9）具备较强的推动力，良好的跨部门沟通及团队协作能力  
#### 职位基本薪资：25k - 40k / 月    
试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  
Ps：运维岗位需要轮班（早班9:00 – 18:00）（晚班14:00 – 22:30）,24小时待命响应线上突发事件。    

---------------------------------------------------------------  

### 产品经理招聘3名  
#### 岗位职责：  
1）与技术、市场等团队密切配合，确定技术实施方案及合理的执行计划，在产品的设计、开发、发布等不同阶段把握产品的方向和质量    
2）负责产品需求文档、用户手册的编写组织工作     
3）负责产品开发中需求解释以及上线后功能确认    
#### 岗位要求：  
1）大专以上学历，2年以上产品工作经验，计算机相关专业  
2）熟悉需求分析、客户体验、产品规划、交互设计、产品优化，有丰富的产品经历  
4）对各种互联网产品或常用软件有强烈兴趣并有灵敏触觉，富有创造力和激情    
5）精通Axure、XMind产品分析和设计工具  
学历要求：大专及以上  

#### 职位基本薪资：  
工作经验：产品经理2年以上，20k - 35k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### 功能测试招聘4名  
#### 岗位职责：  
1）	参与需求评审工作，能对需求的合理性，完整性等提出意见和建议  
2）	编写测试计划，规划详细查测试方案，编写测试用例  
3）	负责产品的功能及接口测试  
4）	对测试中发现的问题进行详细分析和准确定位，与开发人员讨论缺陷解决方案  
5）	对bug跟踪，与开发沟通解决并回归关闭  
#### 岗位要求：  
1）	大专及以上学历，1年及以上测试工作经验  
2）	熟悉测试流程，熟悉禅道使用  
3）	熟悉测试用例编写，能独立承担关键模块及功能的测试任务  

#### 职位基本薪资：10k - 25k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  

### 自动化测试招聘3名  
#### 岗位职责：  
1）负责项目测试工作，独立设计和执行测试用例，进行缺陷跟踪、测试报告分析等    
2）负责搭建自动化测试、性能测试平台维护     
3）负责对问题进行复现、分析和定位,推动问题得到及时合理的解决。    
#### 岗位要求：  
1）大专以上学历，计算机相关专业。  
2）有较强的脚本开发能力，必须熟练掌握Python  
4）掌握常见的自动化测试工具，精通Selenium或Loadrunner  
5）具备系统的持续集成环境搭建、性能测试成功实施经验者优先  
学历要求：大专及以上  

#### 职位基本薪资：  
工作经验：自动化测试2年以上，20k - 35k / 月  

试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放 

---------------------------------------------------------------

### UI设计师招聘2名  
#### 岗位职责：  
1）负责APP/web/PC UI设计与用户体验优化相关工作  
2）参与产品的前期视觉用户研究、设计流行趋势分析，设定产品的整体风格  
3）产出设计方案，协同推进项目，能主动发现问题并优化产品体验  
4）管理设计相关工作，制定相关设计规范，确保产品的上线效果  
5）持续关注业界设计趋势，主动分享设计经验，协助提升团队整体设计水平  
#### 岗位要求：  
1）美术、设计或相关专业，有良好的美术功底与创作能力  
2）具备3-5年以上互联网公司用户体验设计相关工作经验；有完整的APP/web设计项目成功经验  
3）具有扎实的设计基础，熟练掌握各类设计软件，PS , AI , AE等；对色彩、图形、字体、动效等信息设计原则有较好的认知与把控能力，有动态设计经验者优先  
4）有敏锐的行业洞察及学习能力，了解学习行业最新趋势并能与时俱进，不断掌握新技能  

#### 职位基本薪资：
工作经验：UI设计1 - 2年，15k - 25k/ 月  
工作经验：UI设计2年以上，20k - 35k / 月  
试用期1 - 2个月，表现良好可申请提前转正，试用期间按照转正工资的80%发放  

---------------------------------------------------------------  


---------------------------------------------------------------    

### 联系方式  
HR Park  
Email: jifenghr@gmail.com  
QQ: 3292067300  
Tel: +63 9773547124
Tegegram：@peterparkzhang  
Tegegram:  https://t.me/peterparkzhang  

本页面地址：  
[https://gitlab.com/jifengkeji/jd](https://gitlab.com/jifengkeji/jd)  
 


